有冇人覺得去到今日主動衝擊打狗係天經地義

一直都成日打不還手，睇下爆咗幾多頭同眼，黑警已經冇哂合法性，我地咁撚多人，點解唔衝呢？好多片已經見到一衝啲狗係嚇到瀨尿，同啲古惑仔一樣欺善怕惡

利申：殺狗都唔割

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

唔係唔打，係要諗下點打得聰明啲